連連登抗爭之父攬炒哥哥都跌落神壇，我地唯一嘅出路會唔會係得番熱血公民？

老實講我民主黨30年死忠都睇唔到出路，只好信任黃洋達(皇上)團隊一次

有冇課金鏈結？

信佢好過

咁港毒之父呢

國師又贏

Cctoy話中國控制緊美國

連第一大國都投共我地唔跟就笨

以前就係信錯左熱狗

呢個係會員金與正課金link，請支援

有村

買左羊南煲未？

我有折，搵我

我剩係信四眼哥哥一個

條撚樣拆大台行得好前

300 以下先有興趣

難啲 成本要5舊

有咩所謂 大亨不嬲蝕住做

試當真都係熱血公民fans，遲早老師會上連登神（主）台

拉